疑似港姐影片流出

telegram去片

正 不過個gp已死

冇死喎

block咗

iPhone?

你用an機入啦

yes

無an機

an同電腦

用an機

新加坡妹黎

ching sick ball

你嗰堆係人稱「星國冠希」流岀事件嘅片嚟

留名

屌....
又無份 咁都無片睇...

點睇

無an無電腦

無片可以點睇

睇唔到

無得睇

流出???流去邊呀, 流黎流去都出唔到TELEGRAM喎睇黎